%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Samuele Marzola Curriculum Vitae
% Version 1.1 (23/03/2020)
%
%
% Important note:
% This template requires the res.cls file to be in the same directory as the
% .tex file. The res.cls file provides the resume style used for structuring the
% document.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[margin, 11pt]{res} % Use the res.cls style, the font size can be changed to 11pt or 12pt here

\setlength{\textwidth}{5.1in} % Text width of the document

\usepackage{hyperref}
\usepackage{cochineal}

\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=blue,
}


\begin{document}

\begin{resume}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	NAME AND ADDRESS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\moveleft.5\hoffset\centerline{\LARGE\bf Samuele Marzola} % Name and Surname
\vspace{1mm} %1mm vertical space

\moveleft.5\hoffset\centerline{\href{mailto:info@samuelemarzola.it}{info@samuelemarzola.it}} 

\vspace{1mm} %1mm vertical space

\moveleft.5\hoffset\centerline{Nato a Bolzano (Italia) il 24 Ottobre 1998} 

\moveleft.5\hoffset\centerline{} 

\moveleft\hoffset\vbox{\hrule width\resumewidth height 1pt}\smallskip % Horizontal line after name; adjust line thickness by changing the '1pt'

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\vspace{5mm} %5mm vertical space

\section{ISTRUZIONE}

{\bf Bachelor's degree in Informatica} \hfill 2019 - now
\\ \href{https://www.univr.it}{Università degli Studi di Verona} 

{\bf Informatica e telecomunicazioni} \hfill 2012 - 2017
\\ \href{http://www.iisgalilei.eu/}{IISS Galileo Galilei} - Bolzano

{\bf Pianoforte moderno} \hfill 2008 - 2017 \\ 
\href{https://scuole-musica.provincia.bz.it/}{Scuola di musica Antonio Vivaldi} - Bolzano


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	COMPUTER SKILLS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\vspace{5mm} %5mm vertical space

\section{COMPETENZE} 

{\bf Linguaggi di programmazione:} \\
PHP, SQL, JavaScript, C, C++, Python,  Java, \LaTeX, Assembly

{\bf Principali Tools e Software:} \\
WordPress, Joomla, Laravel, Git, cPanel, Google Analytics, Google Adsense, Salesforce, Pardot, AutoCAD, MatLab

{\bf Sistemi operativi:} \\
Windows, MacOS, Linux, Android, IOS

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Spoken languages
%---------------------------------------------------------------------------------------- 
\vspace{5mm} %5mm vertical space

\section{LINGUE}
{\bf Italiano}: Lingua madre.

{\bf Inglese}: Livello intermedio superiore utile per padroneggiare la lingua senza troppi sforzi.

{\bf Tedesco}: Livello intermedio utile per padroneggiare la lingua senza troppa fatica. \\
• Goethe-Zertifikat Deutsch B1 \\
• Goethe-Zertifikat Deutsch A2 
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PROFESSIONAL EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------


\vspace{5mm} %5mm vertical space


\section{ESPERIENZE}

{\bf Software Developer - \href{www.beazradio.it}{BeaZ Radio}} \hfill 2018 - adesso \\
• Infrastruttura per lo streaming radiofonico,\\
• Sviluppo sito web,\\
• Sviluppo app per smartphone.

\newpage 
 

{\bf Reparto tecnico - \href{www.angeleye.it}{AngelEye srl}} \hfill 2017 - 2019 \\
• Attività di supporto tecnico informatico,\\
• Sviluppatore software lato web.


{\bf Esperto IT - \href{www.upad.it}{Federazione Culturale G. Gambara}} \hfill 2016 - 2019 \\
• Software Developer,\\
• Insegnante corsi.


{\bf Software Developer - \href{https://www.pensionaticislaltoadige.it/}{FNP NPV - Alto Adige}} \hfill 2015 - 2017 \\
• Software Developer,\\
• Attività di supporto tecnico informatico.


{\bf Relatore conferenze - \href{www.tangram.it}{Tangram}} \hfill 2017 \\
• Attività di supporto tecnico informatico,\\
• Relatore conferenze.

{\bf Formative Stage - \href{www.eelimedia.it}{Eelimedia Sas}} \hfill 2017 \\
• Sviluppo di siti web.


{\bf Front-End Developer - \href{www.icbz5.it}{ICBZ5 - Gries 1}} \hfill 2016 \\
• Digitalizzazione della modulistica,\\
• Aggiornamento e gestione dei contenuti del sito web,\\
• Corsi di training WordPress allo staff.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Honor and Awards
%----------------------------------------------------------------------------------------

\vspace{5mm} %5mm vertical space

\section{CASE HISTORY}
• Management software AngelEye Manage \hfill 2017 - 2019
\vspace{1mm} \\ %1mm vertical space
• Sito web \href{www.agopunturaciliberti.it}{agopunturaciliberti.it} \hfill 2019 
\vspace{1mm} \\ %1mm vertical space
• Sito web \href{www.angeleye.tech}{angeleye.tech} \hfill 2018 
\vspace{1mm} \\ %1mm vertical space
• Management software UPAD Manage \hfill 2017 
\vspace{1mm} \\ %1mm vertical space

\vspace{4mm} %5mm vertical space

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Honor and Awards
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{TRAGUARDI} 

{\bf \href{https://www.innovationcamp.it/}{Samsung Innovation Camp}} (Samsung Italia) \hfill 2019 - 2020

{\bf Patente automobilistica} \hfill 2018

{\bf \href{https://www.impulsivivi.com/}{Impulsi Vivi}}  \hfill Winning project 2019 \\ Provincia Autonoma di Bolzano - Alto Adige 


%----------------------------------------------------------------------------------------

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Links
%----------------------------------------------------------------------------------------

\vspace{5mm} %5mm vertical space

\section{LINKS} 
{\bf \href{https://gitlab.com/marzola.samuele}{Gitlab}}
\vspace{2mm} \\%2mm vertical space
{\bf \href{www.samuelemarzola.it}{Sito web personale}}
\vspace{2mm} \\ %2mm vertical space
{\bf \href{https://it.linkedin.com/in/samuele-marzola}{Linkedin}}
\vspace{2mm} \\ %2mm vertical space
{\bf \href{https://t.me/samuelemarzola}{Telegram}}


%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{resume}

\end{document}